本港最快星期三停課

又停

咁正

攪撚錯呀
還我國家憲法日

點解唔係5號

最快

等埋4號喇喂

又信埋啲陰謀，一早講咗啲學校本身都冇舉辦呢個活動

提早放聖誕節

幾時到打工仔

依家停課d學生咪又係周圍去

升中4果d好慘
分完科2年冇得返學
最開心既高中生活

咁可以返鄉下

MK仔 MK妹可以日日扑野

wfh呢

我地學校就係有

朝早冇得視姦女學生

又話憲法日

邊間？

有無疫情係香港都係無開心校園生活架啦 除非你係狗仔女/小粉紅囉